有無人覺得奧蘇利雲好似Mr. bean

似唔似

一直都覺得個feel似